[電腦椅]三千幾蚊買張二手aeron抵定係其他牌子全新抵啲

budget上限$3500,唔知點揀好

aeron 啦
用濕布抹抹就得

利申: aeron+atlas headrest

你唔介意坐住上手篤精咪得

全新就俾多兩倍價錢

有冇好介紹

櫈唔係買二手啦，最多揀第個牌子搵張平d

我都係咁話
上星期先買左張embody

二手咪二手
aeron 網面黎 清潔容嘜易

想要網面,夏天坐得涼爽啲

遲啲去試試先

記得之前個post
全部都係去夜冷鋪買二手櫈
仲要好似邪教咁狂推人去買 呢個budget一定二手最好 唔買=唔愛錫自己條腰

望住張人地坐撚咗~6 7年嘅櫈 我真係頂唔撚順 sorry

呢句真

咁平既咩而家
我果陣買貴左要9600

頭先試左兩張,感覺唔錯
巴打係用緊邊張?

頭先試standard同elite,感覺上elite爽d,不過都貴一截